<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sabonetes Clássicos &#8211; LIPHE Sabonnetes Artesanais</title>
	<atom:link href="/product-category/sabonetesclassicos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 08 Jan 2024 01:00:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/01/Asset-2-100x100.png</url>
	<title>Sabonetes Clássicos &#8211; LIPHE Sabonnetes Artesanais</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Harmonia de Cacau e Chocolate</title>
		<link>/product/harmonia-de-cacau-e-chocolate/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:47:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=84</guid>

					<description><![CDATA[Elevando os cuidados com a pele a uma experiência sublime, o Sabonete Harmonia de Cacau e Chocolate é a fusão perfeita de indulgência e benefícios para a saúde, oferecendo uma jornada única de bem-estar clássico e elegante.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Descubra a indulgência refinada com nosso Sabonete Harmonia de Cacau e Chocolate, uma fusão sublimente elegante de cacau puro e luxuoso chocolate. Deixe-se envolver pelo aroma envolvente e transforme seu banho em um ritual de cuidados clássico e sofisticado.</p>
<p><strong>Benefícios para a Saúde:</strong></p>
<ol>
<li><strong>Hidratação Profunda:</strong> O cacau e o chocolate proporcionam uma hidratação intensiva, deixando a pele suave e nutrida.</li>
<li><strong>Antioxidantes Poderosos:</strong> Os antioxidantes presentes no cacau ajudam a combater os radicais livres, promovendo uma pele saudável.</li>
<li><strong>Fragrância Sofisticada:</strong> A fragrância rica e envolvente do cacau e chocolate oferece uma experiência sensorial elegante.</li>
<li><strong>Suavidade e Maciez:</strong> A textura indulgente do sabonete proporciona uma sensação de suavidade e maciez à pele.</li>
<li><strong>Relaxamento Sensorial:</strong> Desperte os sentidos com a indulgência do cacau, proporcionando um momento de relaxamento e renovação.</li>
<li><strong>Revitalização da Pele:</strong> A combinação única de cacau e chocolate contribui para a revitalização e rejuvenescimento da pele.</li>
</ol>
<p>Elevando os cuidados com a pele a uma experiência sublime, o Sabonete Harmonia de Cacau e Chocolate<strong><a class="row-title" href="/wp-admin/post.php?post=84&amp;action=edit">Harmonia de Cacau e Chocolate</a></strong> é a fusão perfeita de indulgência e benefícios para a saúde, oferecendo uma jornada única de bem-estar clássico e elegante.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aveianas Nobres e Leite Pura</title>
		<link>/product/aveianas-nobres-e-leite-pura/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:41:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=82</guid>

					<description><![CDATA[Celebre a beleza natural com o Sabonete Elegância Natural, onde a pureza de ingredientes se une ao refinamento clássico para uma pele radiante e delicadamente perfumada.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mergulhe na indulgência sublime do nosso Sabonete Elegância Natural. Com aveianas cuidadosamente selecionadas e leite puro, esta obra-prima clássica eleva o cuidado da pele a um novo patamar. Desfrute de uma limpeza suave e nutritiva, enquanto a fragrância envolvente transforma seu banho em uma experiência de luxo inigualável.</p>
<p><strong>Benefícios para a Saúde:</strong></p>
<ol>
<li><strong>Hidratação Luxuosa:</strong> Aveianas e leite proporcionam uma hidratação intensa, deixando a pele irresistivelmente macia.</li>
<li><strong>Revitalização Profunda:</strong> O leite puro nutre e revitaliza, restaurando a luminosidade da pele.</li>
<li><strong>Esfoliação Suave:</strong> Aveianas delicadamente esfoliam, removendo impurezas e revelando uma pele renovada.</li>
<li><strong>Antioxidantes Poderosos:</strong> O leite é rico em antioxidantes, protegendo a pele contra danos ambientais.</li>
<li><strong>Fragrância Sofisticada:</strong> Uma fragrância sutil e clássica cria uma experiência sensorial refinada e envolvente.</li>
<li><strong>Equilíbrio e Suavidade:</strong> A combinação perfeita para equilibrar a pele, proporcionando uma sensação de elegância atemporal.</li>
</ol>
<p>Celebre a beleza natural com o Sabonete Elegância Natural, onde a pureza de ingredientes se une ao refinamento clássico para uma pele radiante e delicadamente perfumada.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Detox Radiante: Carvão Ativado e Vitamina E</title>
		<link>/product/sabonete-detox-radiante-carvao-ativado-e-vitamina-e/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:27:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=77</guid>

					<description><![CDATA[Transforme sua rotina de cuidados com a pele com o Sabonete Detox Radiante e experimente a sinergia revigorante do carvão ativado e da vitamina E para uma pele visivelmente radiante.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Desperte a beleza natural da sua pele com nosso Sabonete Detox Radiante. A fusão poderosa de carvão ativado e vitamina E oferece uma limpeza profunda e rejuvenescedora. Liberte-se das impurezas, enquanto a vitamina E nutre, deixando sua pele suave, luminosa e revitalizada.</p>
<p><strong>Benefícios para a Saúde:</strong></p>
<ol>
<li><strong>Desintoxicação Profunda:</strong> O carvão ativado ajuda a remover impurezas e toxinas da pele.</li>
<li><strong>Hidratação Intensa:</strong> A vitamina E proporciona uma hidratação rica e duradoura.</li>
<li><strong>Combate aos Radicais Livres:</strong> Ação antioxidante da vitamina E protege contra danos ambientais.</li>
<li><strong>Limpeza Eficaz:</strong> O carvão atua como um ímã para sujeira, óleo e bactérias.</li>
<li><strong>Textura Suave:</strong> Deixa a pele macia e sedosa após cada uso.</li>
<li><strong>Uniformiza o Tom da Pele:</strong> Ajuda a reduzir manchas escuras e promove uma tez mais uniforme.</li>
</ol>
<p>Transforme sua rotina de cuidados com a pele com o Sabonete Detox Radiante e experimente a sinergia revigorante do carvão ativado e da vitamina E para uma pele visivelmente radiante.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tranquilidade: Alecrim e Lavanda</title>
		<link>/product/sabonete-aromatico-de-tranquilidade-alecrim-e-lavanda/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:23:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=75</guid>

					<description><![CDATA[Desfrute da serenidade com nosso Sabonete Artesanal de Alecrim e Lavanda. Uma fusão relaxante que limpa suavemente, acalma a pele e transforma seu banho em um momento revitalizante de tranquilidade.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Desperte seus sentidos com nosso sabonete artesanal único, um convite à serenidade. A fusão perfeita de alecrim e lavanda cria uma experiência relaxante, transportando você para um jardim tranquilo. A suavidade da lavanda combina harmoniosamente com as notas revigorantes do alecrim, proporcionando uma limpeza delicada que acalma e renova a pele.</p>
<p><strong>Benefícios para a Saúde:</strong></p>
<ol>
<li><strong>Relaxamento Profundo:</strong> A lavanda promove uma sensação calmante e reduz o estresse.</li>
<li><strong>Propriedades Antissépticas:</strong> Alecrim e lavanda mantêm a pele limpa e saudável.</li>
<li><strong>Hidratação Suave:</strong> Nutre a pele, deixando-a suave e hidratada.</li>
<li><strong>Aromaterapia:</strong> A fragrância suave contribui para um estado de tranquilidade.</li>
<li><strong>Alívio de Tensões Musculares:</strong> O alecrim ajuda a relaxar os músculos, proporcionando um banho reparador.</li>
</ol>
<p>Transforme seu banho diário em um ritual relaxante com &#8220;Aromático de Tranquilidade&#8221;, onde a natureza encontra a arte da indulgência.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Refrescância Cítrica: Alecrim, Menta e Limão</title>
		<link>/product/sabonete-refrescancia-citrica-alecrim-menta-e-limao/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:17:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=73</guid>

					<description><![CDATA[Desfrute de uma explosão de frescor com nosso sabonete artesanal "Refrescância Cítrica". A fusão revigorante de alecrim, menta e limão limpa suavemente, estimula os sentidos e oferece benefícios revitalizantes à pele. Transforme seu banho diário em uma experiência revigorante e natural.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Descubra uma explosão revigorante com nosso sabonete artesanal único, &#8220;Refrescância Cítrica&#8221;. A fusão revitalizante de alecrim, menta e limão cria uma sinfonia de frescor que transforma seu ritual diário de banho em uma experiência rejuvenescedora. Cada barra é cuidadosamente elaborada para oferecer não apenas uma limpeza suave, mas também uma jornada sensorial refrescante. Deixe-se envolver pelo aroma revitalizante do alecrim, pela frescura revigorante da menta e pela vivacidade cítrica do limão. Sinta a natureza dançar na sua pele e eleve seus sentidos a um novo patamar de frescor e vitalidade.ho. Sinta a frescura duradoura enquanto o aroma revigorante transporta você para um refúgio tranquilo.</p>
<p><strong>Benefícios para a Saúde:</strong></p>
<ol>
<li><strong>Estimulação Mental:</strong> Alecrim e menta podem ajudar a melhorar a concentração e o foco.</li>
<li><strong>Propriedades Antissépticas:</strong> Alecrim e menta possuem propriedades antibacterianas para a limpeza eficaz da pele.</li>
<li><strong>Alívio Muscular:</strong> O alecrim auxilia no alívio de dores musculares, enquanto a menta oferece propriedades relaxantes.</li>
<li><strong>Efeito Revigorante:</strong> A combinação cítrica de menta e limão proporciona uma sensação de revitalização.</li>
<li><strong>Antioxidante:</strong> O alecrim contém antioxidantes, contribuindo para a saúde da pele.</li>
<li><strong>Sensação de Frescor:</strong> A menta e o limão proporcionam uma sensação refrescante e revigorante.</li>
<li><strong>Aromaterapia:</strong> Os aromas de alecrim, menta e limão podem oferecer benefícios para o bem-estar mental.</li>
</ol>
<p>Desperte seus sentidos com &#8220;Refrescância Cítrica&#8221; e experimente a união perfeita entre a natureza e a indulgência.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
