{"id":77,"date":"2024-01-07T21:27:13","date_gmt":"2024-01-08T00:27:13","guid":{"rendered":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/?post_type=product&#038;p=77"},"modified":"2024-01-07T22:00:04","modified_gmt":"2024-01-08T01:00:04","slug":"sabonete-detox-radiante-carvao-ativado-e-vitamina-e","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/product\/sabonete-detox-radiante-carvao-ativado-e-vitamina-e\/","title":{"rendered":"Detox Radiante: Carv\u00e3o Ativado e Vitamina E"},"content":{"rendered":"<p>Desperte a beleza natural da sua pele com nosso Sabonete Detox Radiante. A fus\u00e3o poderosa de carv\u00e3o ativado e vitamina E oferece uma limpeza profunda e rejuvenescedora. Liberte-se das impurezas, enquanto a vitamina E nutre, deixando sua pele suave, luminosa e revitalizada.<\/p>\n<p><strong>Benef\u00edcios para a Sa\u00fade:<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong>Desintoxica\u00e7\u00e3o Profunda:<\/strong> O carv\u00e3o ativado ajuda a remover impurezas e toxinas da pele.<\/li>\n<li><strong>Hidrata\u00e7\u00e3o Intensa:<\/strong> A vitamina E proporciona uma hidrata\u00e7\u00e3o rica e duradoura.<\/li>\n<li><strong>Combate aos Radicais Livres:<\/strong> A\u00e7\u00e3o antioxidante da vitamina E protege contra danos ambientais.<\/li>\n<li><strong>Limpeza Eficaz:<\/strong> O carv\u00e3o atua como um \u00edm\u00e3 para sujeira, \u00f3leo e bact\u00e9rias.<\/li>\n<li><strong>Textura Suave:<\/strong> Deixa a pele macia e sedosa ap\u00f3s cada uso.<\/li>\n<li><strong>Uniformiza o Tom da Pele:<\/strong> Ajuda a reduzir manchas escuras e promove uma tez mais uniforme.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Transforme sua rotina de cuidados com a pele com o Sabonete Detox Radiante e experimente a sinergia revigorante do carv\u00e3o ativado e da vitamina E para uma pele visivelmente radiante.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Transforme sua rotina de cuidados com a pele com o Sabonete Detox Radiante e experimente a sinergia revigorante do carv\u00e3o ativado e da vitamina E para uma pele visivelmente radiante.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":78,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[21],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/product\/77"}],"collection":[{"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=77"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=77"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=77"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/liphe-sabonnetes-artesanais.local\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=77"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}